其實大快活可唔可以唔好用支那海康威視既系統量體溫

唔想俾人送中

無辦法因為佢價錢平你留意吓而家周街好多閉路電視都係佢始終都係價錢問題

其實佢收銀果度逐個逐個量囉我見有啲非藍既餐廳都開始用海xxx有啲感慨